「公投」泛民今日係內會嘅表現 大家收唔收貨？

收貨，佢地已經盡晒力。
唔收貨，上次開會排排企已經衰過一次，唔見有改變策略。

收唔收貨 九月都係投本土/素人

自己負皮自己

7月初選就可以投本土/素人

點收貨 唔洗一個鐘就投完
唔該之後喺內會不斷提議案 修正案 動議 規程問題 再不斷製造混亂場面

大家積極投票 比泛民睇下自己需唔需要改善

分化

Skip 嗰 扮大台初選

9月集中火力

乜已經去到公投都得
泛民係完美嘅化身

初選係本土派首先提倡
並非泛民

梁頌恆稱，如以「同路人」來分界，「可能好多人都係同路人」。梁頌恆指，青年新政在法治、民主的追求上，與公民黨相近，不能否認票源因而會有重疊；而當講到本土意識時，青年新政與一些本土派又有共同基礎，支持者差不多，今次新東補選任期短但消耗資源不少，認為初選是最有成本效益的方法。

乜已經去到公投都唔得
泛民係完美嘅化身

收唔收貨
9月都係35+然後攬炒

今次有進步
最終目標：打保安/打保皇
以褒獎代替批評

推

就嚟呼吸都會俾人屌你分化

其實屌人分化算唔算分化

內會頂左好多個月，仲想點

點收貨，乜都做唔到

唔收貨既唔係黃絲!!

頭25有一半五毛

收啦收啦

唔收就俾人話分化

挑 你有冇諗過個問題係 即使收貨你都係會俾人屌你分化

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

希望係結果導向輸就係輸 表現好壞唔重要 結果先最重要

收佢哋條命就收

國歌法真做野先再講

始終都講過over my dead body

Pish

起碼要罐頭

樓主你覺得佢地可以做d咩？今日阻到佢選主席，今晚大口狗又會話問左d唔知咩法律意見，直接任命建制d人做主席，選到唔駛選

熱狗完全係預期之中

到時班狗一定狂用條法例拉人，明明無人唱歌都話你違反國歌法

唔應該玩火警鐘同罐頭

民主派：內會已盡力，怕被檢控，好多人支持我，得你地班網民批評

#139

有好多方法可以做
唔係一定要隻抽
1.瑞典臭魚
2.projector
3.電筒狂閃
4.播榮光唱K
5. 帶樂器入去夾band
6.玩食物（eg 雞蛋，cream，食榴槤，糖水）
總之玩d味濃，又難清潔嘅嘢食
7.玩蟲
8.玩水槍射顏色水
9紙飛機
10.煙霧彈，煙餅

我明白現實情況不利真勇武
應該玩下小學雞式惡作劇
諗下之前返中小學
一定有d最百厭嘅同學點樣上堂搞事
令到佢開唔到會就得

繼續努力

樓主問個咁問題？
但蟲太直頭坐左係處咩都唔做

咁又收唔收蟲太今日既貨？